有無人聽咗林憶蓮首沙文

繼年蓋亞後，憶蓮又更上一層樓
ROCK!!!

又準備瘋狂loop了
期待聽日新碟

無

一個字：勁
首歌加MV根本係藝術品

林憶蓮《0》

Spotify:
KKBOX:
iTunes:

Track List
1. breathe in... breathe out
2. 太陽系
3. 纖維
4. 晨光
5. rivers
6. 沙文
7. 歸零
8. 幻覺動物
9. 魅惑
10. 一呼...一吸

沙文 (OT: Core)

這是基因的遙控
還是支配的誘惑

盛開之前 流的註定是血
盛開之後 難道只剩枯萎 （Stop！）
黑土蓋住眼睜睜 （Just stop！）
活埋一雙沉甸甸 見證了權力邊界
漫漫蔓延一種制約 （Just stop！）

這是基因的遙控 （我被遙控）
還是支配的誘惑 （我被誘惑）
隱形暴力的輪廓

不能呼吸的冷漠
（欣賞這種 沉默）
在恐懼下的沉默 傷痕堆成了酒窩

多少劊子手 （勝券在握）
被崇拜成英雄 堅韌的溫柔
（是一種脆弱）
佩戴成 裝飾的花朵
（扮演我的紅）

對你而言 （Stop！）
花的任務只是美 （Just stop！）
凋謝了往死裡推 毀不掉我的尊嚴
漫漫蔓延滿山遍野

這是基因的遙控
還是支配的誘惑
不想屈服的自我

關掉基因的遙控 （遙控的我）
斷了支配的誘惑 （誘惑的我）
靈魂生根的自我

浪花依賴著狂風 （狂風自我）
最終也只是泡沫 誰恐懼一看就破

沙文 (OT: Core) Credits
________________________________________
曲：恭碩良/ Kelvin Avon/ Curtis A. Richardson
詞：吳青峰
編：恭碩良/ 五月天阿信/ 常石磊/ 八三夭阿璞
製作：常石磊/ 恭碩良/ Kelvin Avon

和聲編寫：五月天阿信/ 常石磊
和聲：五月天阿信/ 林憶蓮
電結他/低音結他/ 弦樂：五月天
鼓：恭碩良/ 五月天
Program：恭碩良/ Kelvin Avon/ 五月天/ 常石磊
剪輯：常石磊/ 倪涵文
錄音：倪涵文 @ Tweak Tone Labs
混音：Brent Clark
母帶處理：Ryan Smith

好鐘意呢種曲風

好似就出黑膠